感情淡左可以點

如題

分手囉屌你老母咁都要問

加鹽

做老夫老妻

代表可以進入感情另一階段

分手階段

淡只係一個人懶唔想再維繫嘅籍口